仆街黨鐵，聽日全部跳閘搭機鐵入機場

屌嗮班黨鐵，放狗入黎恐襲
聽日全民機場，撚理禁制令
跳閘搭機鐵，玩殘個黨鐵

推

唔撚跳閘嘅 我唔撚該你搭巴士小巴

繼續推

TUI

春袋
721
811
831

機場

黨鐵當香港人傻仔

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

係以後都唔再比錢，
你比錢，跟本就係幫兇

聽日全部塞爆個機場

聽日唔撚搭黨鐵呀dllm